有咩途徑最容易領養到貓?

義工咁多要求又家訪又起底
只希望由細照顧起
無得揀之下先會選擇買
分手之後想搵隻貓貓取暖

行下後巷

以前成日夜晚跑步都無見過

好多都"呢埋"左 你有時要出聲先會出現

buy

If you can't beat them, join them.
加入貓義工撚
不過比我就直接買 唔洗睇人面色 比人量度

買隻算啦

等d貓異工攬幾百隻貓過世

做地盤

出聲唔會走得仲快?

都岩 又唔洗等好耐
最想要異國短毛貓

無活動空間害死隻貓
比佢地返去野外仲好

日日夜晚係最少3 條後巷
每條扮“喵“叫半個鐘

比人當痴線佬

值得
搵到同你心靈相通ge 喵

愛協

樓主，可遇不可求

愛護動物協會得唔得？

要唔要家訪之類?

做貓義工
偷完貓扮偉大

唔知呀，未試過，有興趣可以打去問下

好似唔錯 多數1歲左右 可以一試

愛協唔洗家訪都可以領養

領養都負評

愛協唔使家訪，有病個陣可以約愛協獸醫睇

巴打有無興趣留個tg
有2隻貓

有興趣
tg:hey_18

有興趣 tg：dixkymanho

有tg 嗎？

愛協淨係影返屋企裝哂貓網既相俾佢地睇就得

唔界意品種去愛協啦
又可以救到隻貓

Tg傾

唔介意 會留意下

除左愛協就無？

香討領養區
兩隻貓都係嗰度領養，唔使家訪

點解愛協唔得？

貓義工你又話難領養

愛協你又唔想

你想畀藉口走去買貓？

我要買洗乜開post?
等比你屌？

想問多啲意見

我同樓主一樣，想領養兩隻貓仔，但係唔識分邊d貓組織係忠邊啲係奸

頭先去左轉愛協睇貓 睇中左到對貓
之後就問下佢點領樣
一聽到要帶埋屋企人去探貓
因為我父母長期都唔係香港 可以點

伸利：畢左業幾年 有正當職業

同職員講睇下有冇得淨係見你lo
又唔係義工，怕咩

公屋領養係咪難啲？